支持香港全面實施一國一制

想知呢句會唔會違反基本法